Плагин для приложения Wireshark позволяет генерировать и отправлять
TCP, UDP, ICMP, ARP и RARP пакеты.
___________________________________________

Для установки плагина скопируйте содержимое директории PLUGIN 
в директорию ~/.wireshark/plugins/msg_plugin/

Для работы с плагином откройте Tools->Send Message в Wireshark

В директории PLUGIN уже находится исполняемый файл dnet для 32-разрядной системы
 с архитектурой x86.
Если ваша система отличается, то рекомендуется пересобрать libdnet. 
Исходники можно найти по ссылке http://libdnet.sourceforge.net/ 
Для сборки libdnet распаковываем скачанный архив. В созданной директории запускаем 
исполняемый файл configure после чего переходим в директорию test и выполняем команду make.
полученный исполняемый файл dnet необходимо поместить в директорию ~/.wireshark/plugins/msg_plugin/
